想問下關於行李既問題

因為我本身有食開精神科藥物，但黎緊就要去東南亞地區一段時間想問下應該將藥物放係隨身行李定係選擇托運行李，醫生都有出張醫生紙證明要每日服用我呢次係第二次去旅行第一次果時仲細過咩都唔識，所以想問下大家有無類似情況應該將藥物跟身定放係托運行李
上網查過但都成5年前以上想知最近係點...唔該哂各位巴絲打

如果多既話, 可以一啲跟身(藥丸), 其他寄倉, 最緊要張醫生證明跟身, 但要留意你服食既藥物喺當地畀唔畀入境定列為禁藥, 最好checki in 時同地勤講聲

假如唔比係唔係可以選擇托運唔跟得身

假如唔比的話, 你就要查吓嗰隻藥係禁止入境定當地列為禁藥, 我覺得你有醫生證明同埋啲藥既份量係適量既話, 解釋到比海關聽就得, 除非係毒品啫
無論你跟身定寄倉, 你過海關佢地都有機會查你架啦, 真係檢查既話咪大大方方話比佢地知囉

最保障既方法就係出法前先諮詢當地政府機關或大使館你所帶既藥物比唔比入境

唔該哂各位巴絲打。其實自己一個或同朋友去就無所謂，最怕係屋企人唔知我有食藥，出境果時怕海關發現再解釋會比屋企人知我有食藥

噢！如果係咁嘅話，你啲藥就寄倉搏佢唔開喼查囉，但醫生紙就一定要跟身，另外諮詢當地機關或大使館就最好做咗先，咁就唔駛到時手騰腳震
因為有啲國家拎咗啲禁藥入境，佢哋真係有權扣押同起訴你，即使你有醫生證明

想知邊到有得睇禁藥,如果無得睇我直接問地勤算,唔該哂你

當地海關網啩，我覺得email問佢哋好啲
或者問吓你個主診醫生，睇佢可唔可以幫你查